# API para suma de dos numeros

## ejecucion de la API

1. Dentro de la carpeta del proyecto ejecute 
`npm install` 
2. Luego ejecute la API  
`npm start`

## ejecucion de test 
1. ejecute el proyecto y en otra terminal
2. Dentro de la carpeta del proyecto ejecute 
`npm test` 

